蘋果動呢d 財經報道好正

唔知聽日會唔會又急跌呢

最後果句正

心聲啊屌你
輸到冇心機

跌得個少少 又唔講之前升左幾多 ?